點解班DSE咁鐘意喺fb/ig落hashtag「#下一站大學」?

係都 #下一站香港大學 啦

係咩 冇留意

下一站城市大學

下一站㾗大

人地想入中大唔俾？

下一站ive

#下一站九龍塘

#下一站紅磡

#下一站何文田

#駁唔到

入大學唔得？

點解我未見過

因為住大埔

唔通講"下一站樹大"咩

唔講咁多 即刻駁咀

因為怕無u入

#下一站大學